「係咪因為呢個人，所以我而家仲係一個人？」

唔知大家仲記唔記得我呢？唔記得可以回下帶先

是咁的，話說琴晚有個好朋友係Facebook share左呢條片比我，唔講咁多住，睇左片先。

「係咪因為呢個人，所以我而家仲係一個人？」

聽完好似即時再失多次戀咁 諗左全日，究竟呢個前度會係我將來幾十年既人生中佔一個咩嘅位置呢？分左手呢一年幾，其實身邊都唔係完全無邂逅過其他女仔，但就總係因為種種原因唔成事。

但其實可能打從心底裡其實我都唔係好想成事，可能，可能就係因為呢個人？

沒有愛，那有恨

你好憎前度？

我聽到呢句都諗咗陣 究竟自己放底未

有新一個未先？

又係你

的確

好耐無見

護眼

樓主未post之前睇左，我都覺自己分左手之後對任何人都無哂興趣，懷疑自己會單身一世

分左8個月喇，唔小心8年點算

好快架咋過下過下就8年